是日晚餐 秦式焗羊架

今日行超市見到特價，100hkd 12支骨

因為我聽日想係屋企bbq,所以今日食一半，聽日食一半就啱

D羊架既最佳日期係聽日前食用，但我打開都臭臭地

所以用左秦式既萬能醃法，芫荽、蒜蓉、辣椒、魚露、
糖、檸檬

最後200度，每邊5分鐘，然後230-250度，燒爐模式，燒佢幾分鐘，食落冇臭，最好食係下面d芫荽蒜

fat

依家幾重

美

89kg

我半年93減到72

臭臭地仲連食2日

我三個月82減到65

不過兩年前

好似冇乜肉咁

放多日啦，聽日啤下水咪食得

抵你反彈

蘭給我面子

好正

邊間買的

其實我冇反彈好多，total 10kg啦
我都已經差唔多減完，本身都係諗住減3-4個月體脂
而家體重其實一直around 67-8kg
Carb cycling 好浮動，high carb day補完碳第二次都會重
不過數字浮雲黎，肌肉都會重
但我目測體脂而家15-6, 個abs開始愈來愈現
我減多個幾月就好快好乾

Coles

明天仲正

又話89..

佢trim左最外果層cap
不過100蚊有咁多，算抵

你係咪忍唔住終於破戒啦

聽日嗰啲入晒味

上次po個inbody都有真實體重啦

sorry城仔

等我仲日日留fat

冇啊，呢餐我仲當係正常減脂飲食，我今日仲有quota
但聽日我就準備係屋企cheat day,
我買左個炭爐，聽日準備去買條牛舌，拎雪櫃d肉出黎係屋企happy

好有鼓勵作用
我鐘意

唉 俾你撚咗咁耐

你push左我好耐

呢個爐唔洗得，你燒之前用錫紙包下個爐口四周，室內燒小心煙

包爐口即係點？
我係屋外燒，唔想屋企變大尾篤

即係個爐口上包錫紙，個網放上面，燒時d肉汁滴落去有錫紙隔住，如果唔係滴落爐身，又唔洗得，一次收皮
買火山石板就冇呢d問題

多謝你，原本我諗住就咁就放炭，聽日用前會包包

唔好客氣，enjoy your cheat day

非 是真心

成日食羊架

Miele 焗爐係唔係好好用？

肉睇落幾新鮮

用時要開窗

之前係fb見到d台灣人話coles d肉未過期限都已經臭左
Wollies就唔會
睇黎真係真

1嚿 thx

Coles Woolworths 啲雪櫃唔夠凍，因為佢放肉海鮮嗰啲係冇門，所以其實啲肉通常都會買佢即日pack嗰啲

好少買呢兩間d肉，琴日如果唔係咁平都唔買

兩嚿都duck

而家多數去肉舖買，仲會着羽絨，啲冷氣凍到抽筋

整體我覺得coles d肉靚d
其實臭都係有時啫